點解要交稅養班黑警？

每次諗起就好嬲 ..
交稅嚟俾班人打自己

真啊

如果驚罷交稅會犯法
不如試下用巴打之前開個post既方法

推！